有冇人覺得nobell prize應該俾卡勞ching

d j圖減少左波台好多爭執
討論氣氛好左好多

樓主努力d
希望你可以十卜到卡奴

互相底勵